點解有啲商戶貼大量遊行嘅posters 播條片就吸引到咁多人去買佢啲嘢

最近其實見到有部份商戶貼左好多近排示威遊行嘅posters 又不停播林奠啲片
明明之前冇人幫襯佢 突然間變咗好多人幫襯
經過見到都會覺得好唔舒服
因為佢哋就係利用緊呢啲宣傳品黎吸引大家買佢嘅嘢！
如果你哋真係支持香港人 支持香港嘅話咁點解你喺呢啲時候仲要去賺香港人嘅錢？
你係有心支持嘅就唔該唔計利潤 扣除成本 係有需要嘅時候派物資比遊行人士
唔係話你平日唔做得生意 但係唔該唔好再用呢啲手段黎叫人幫襯
因為我自己曾經都見過有真·良心商戶係免費派發食物同食水比遊行嘅人
你係咁有良心嘅就唔該參考下其他商戶
唔好再造假·良心商戶